有無人覺得徐步高係無辜的？

慘

一定係